<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Mauro Montaño</title>
    <link>https://mauromontan.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Mauro Montaño</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://mauromontan.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://mauromontan.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mauromontan.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Algo muy importante en la vida de un desarrollador de software es saber que está pasando a su alrededor, entender las necesidades de las personas y las empresas, esto ayuda a pensar en como podemos solucionar los problemas. Cuando logramos solucionar un problema obtenemos cierta experiencia y conocimientos que potencialmente nos ayudara a solucionar problemas idénticos de una manera más eficiente. O desarrollar herramientas que lo resuelvan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://mauromontan.github.io/my_launchx_blog/posts/psql-service-container/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mauromontan.github.io/my_launchx_blog/posts/psql-service-container/</guid>
      <description>Gitghub actions y postgresQl En este post te hablare sobre una fascinante función que provee GitHub Actions. Que creo esencial conocer y profundizar sobre ello. Se trata de los contenedores de servicios. Estos son contenedores que nos permiten alojar servicios como bases de datos y almacenamiento en caché. Al ser un tema tan extenso solo nos enfocaremos en la implementación del servicio de postgres.
No soy experto en esto, pero al final de este post espero poder ayudarte con tus dudas e implementar postgres dentro de tus pruebas en github actions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://mauromontan.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mauromontan.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quien soy Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Me llamo Mauro Montaño soy un desarrollador full stack autodidacta, en su mayor parte usando Fastapi para el backend. enamorado con VUEjs y todo lo que se puede hacer con este framework de una manera tan facíl, me encuentro perdiendo el miedo a css y al diseño en general 😎
 Estudié la preparatoria en el centro de estudios científicos y tecnológicos “Miguel Bernard” en la carrera de metalurgia ⚒, Actualmente en el quinto semestre de la escuela superior de ingeniería mecánica y eléctrica, recientemente obtuve la certificación AZ-900: Microsoft Azure Fundamentals, disfruto mucho de crear aplicaciones de escritorio, aplicaciones web.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
